Для авторизации учетной записи администратора Логин admin Пароль 0000
Для авторизации учетной записи клиента Логин sas_vas Пароль 1111




# Заголовок проекта
Проект для автоматизации продажи услуг и предоставление товара для автосервсиса "Поломка"
Тут вы можете поченить свою машину и купить неообходимые вам товары
Данная ИС отличный вариант как для сотрудников так и для клиентов

## Начало работы
Для администратора 
Для запуска ПО вам необходимо скачать данное ПО и запустить файл под названием Доеду сам.exe
После чего вам надо будет войти в учетную запись администратора 
для этого вам необходимо написать в поле Логин admin и в поле пароля необходимо написать admin  и нажать кнопку авторизоваться 
и вы можете пользоваться этим приложением 
Для пользователя 
необходимо имметь учетную запись в данной программе если же у вас уже есть учетная запись 
тогда нужно написать свой Email и пароль в определенные для этого поля и можете пользоваться приложением 
### Необходимые условия

Установить SQL server 2014 
и программу с gitlab.com

## Авторы

* **fateev danil ** - *Initial work* - [my profil in GITLab.com](https://gitlab.com/rfney234)

Для скачивание проекта перейти в по ссылке и скачать https://gitlab.com/rfney234/day_three.git
